真係郭文貴既藍金黃 sosad simon呢條片同桂民海條片一模一鳩樣完全人格謀殺你 難怪咁多棄屍浮屍家屬全部唔出嚟

共慘狗既伎倆

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

入黎望望

【極重要】香港前途 - 終局分析

咁男人叫雞有咩問題？
習近平都有6個情人啦
6個情人都唔撲野咩？

【正視聽】Simon極有可能被老屈！